[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(82) 用陳你仆街死啦

屌你金用陳

惡剪

lm

豬仔順毛好乖

屌惡剪

豬呀

豬仔呀

一有鏡頭就係惡剪

收皮啦屌你老母

豬仔啊

Dancing king講野好直

學年呀

PK了

俾人鬧

Lag走曬oppa文福我想死

要友好呀

屌你老母mnet

屌你老母

豬仔

唔好搞豬仔啦……

鹿都係咁 好快慣

好lag救命

點解好似從來都無見過樹懶單獨受訪個畫面

周學年

agger hurt到人

話學年惡剪果D同話呀甩比人惡剪有乜分別

豬仔唔好俾位人入

屌你老母 我唔撚要鏡頭啦

mnet係咪要做鳩豬仔

dk好嚴下

不嬲都冇鏡頭

黑死金用陳 金東彬

Lm

咁樣剪法寧願冇鏡頭

屌 好心痛豬仔，節目入面最陽光嗰個，唯一嘅鏡頭係佢down嘅時候

Yes

特特

快啲播眼鏡得唔得

係咪有表演睇

完直播再留低理論

雍雍坐到

入正題

播左0.5秒

想睇

AGGER 成日笑既人竟然剪到咁

我要仙氣鹿呀

今日mix埋播
陣雨同get ugly要等下星期

剪佢笑可以圈好多飯
屌mnet

陣間再戰

唔好黑dancing king呀

淨係見到個口

厹公黎左

好似神隱左咁

見到特哥班仔仔勁high

真系好心痛

好擔心我豬仔啊
屌你老母mnet

男女都叫

今星期唔播佢真係翻唔到身

係咪代表有shape of you 睇

心痛到5p埋

dk份人直d姐

開B站彈幕又見到D SM狗係度吠

眼鏡

可唔可以唔好叫dk

春日先？？

Live band

春日！

有live band

崔生而家鏡頭仲多過未foul個陣

用陳?

實推得好快

想下就好

成利！

屌唔播春日先

二佬好型

懶得打晒dancing king

唔好再講

之前完全冇鏡頭咁濟

成利

二佬

Mnet

I am ready

屌而家播咩 好撚lag

有青夏

好野勁鍾意佢

二佬好靚仔

leader二佬

屌你老母唔係播哂vocal先 預告又唔放春日

二佬真心正！

學年

sira劇本plz

又有用陳

屌你 聽日去CON你咪撚播春日得唔得呀 我會諗起用陳個樣

用陳柒到嘔

金龍國真係存在感低到，你地唔講都唔知大陸仔，但好過樂華個堆

用陳坐角落啦好嗎

好lag

+1 我覺得佢幾好

14號先去可以洗自己腦1日先

上緊位啦佢

幾多鏡頭下

我要睇春日鹿呀屌

用陳真係好礙眼
一秒略過都會見到佢個樣

屌 以後聽春日都會諗起佢

真心唔知大陸仔 好無存在感

呢組d人冇乜記憶點

頂 我都驚會咁

係愛

性格唔太差，無乜自信，好難表現自己

司機大佬 渣快少少 趕時間

一心一意等鹿

我要睇春日雞呀屌

點解我成日miss咗用陳

其實佢上位點係乜？

剪輯

後記仲叫人救佢地組低排名既人
叫人投隊友
仆你個街 等陣無講佢地點和好 mnet你準備仆街死

不明

食飯

金龍國真心把聲好岩呢首歌

唱得幾好喎又

冇人知，啲韓妹buy佢個樣

自己叫隻燒春雞啦

肯定唔會 然後又會有人吠

進步好多

真相

好中意呢首歌

一秒陣雨

等咗五集，終於有鏡頭

係惡剪

+1 정승환

雍

三秒好型

有冇人見過amazing kiss組？

成班見到女神feel

冇

狗衝喇喂

女呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

VOCAL組間房細到好似4條友迫埋係個廁格度咁

冇呀屌

無晒心情睇live

Ballad

Cap帽dan

眼鏡想做meme king

一秒鹿

豬仔唔會就咁完左掛

BoA叫佢地去傳消息話比其他人聽佢到左

唔知風向會點 唉

好好聽喎

我都係

有鎮

喂呢個好正

金龍國上位啦

好聽呀

上位了嗎？

屌真係好好聽

好好聽

mnet真係要仆街死

食飯佬多鏡頭到

頭先一秒個死肥仔係邊個

上位啦

幾好聽

幾有感情

好有感情

下星期係跌到冇影嘅周學年

D部分剪哂比佢

眼鏡攬住丁丁

眼鏡攬丁丁

今季未去到最後一集都好多變數

金龍國呢段solo時間係咪就快趕得上第二集嘅甩

眼鏡攬住邊個

二佬鏡頭呢

嘩好好聽

點解成日都影眼鏡呢d樣

眼鏡同丁丁係咩組合黎

新father

金成利都好好聽架

係咪要top11
成行c位冇鏡頭

正正正

估唔到wb都可以跌到第3

中國人 不了

一秒眼罩

呢首歌同個歌手本身都正到仆街

又有

心血少啲都唔得

又契仔

完未

白虎咪又係咁惡剪

用陳好似打咗石膏咁

哇 用陳好撚豬

丁丁溝咗眼鏡

「被mnet影醜了！真人非常帥」

成組時間播佢 好難唔上位

係
多到呢

菩薩笑春

真係好好聽

丁丁食晒我地d仔

成組剩係播佢一個

屌

勁好聽囉
最衰Position無得出音源

十分鐘獨攬，係咪驚佢哋fans不滿

屌用陳真係仆街黎

又智雞

雞仔

走呀屌!!!

0鏡頭

終於播

咁多鏡頭 又比曬你

真心好聽
個分量有點多

又攬住自己

其他果兩個

詩拉

隱形c

agger

我唔係睇你拍手我要聽你唱歌呀鹿仔

柒頭玩強

佢同組嘅都無鏡頭 橙

佢仲要坐定定唔郁

歡迎加入

用陳好無禮貌
手都唔拍 屌你老母

雍好投入

cut出泥

唱情歌係咪唔可以開眼

終於有雍雍

哇屌二佬

好聽 番去要loop 打丁

二佬都好正

二佬
好撚好聽呀屌

成組都正野

改邪歸正

屌你

唱得好呀

一係無鏡頭，一係就狂有鏡頭

好好聽啊

有feel d

哇屌真心好聽

掛住睇plst睇唔到雍雍添

佢條頸同手都打石膏郁唔到

因為慢歌 要集中捉個notes 好易聽出走音

成組都好好聽

you can try try

屌 個個都咁正

起咗雞皮！

4個都好

痴線雞皮都起埋屌

全組都歌王黎

條友咬枝應援棒

屌好撚正

咁都要鬧

有冇機會做黑馬

點解position唔出音源

痴拿線勁好聽

今個禮拜可以喪loop呢首

屌d韓妹咬手燈

j出血

隱形左咁多集
今集突然爆出

聽到想喊

出曬水

用陳就是原罪

雞皮一地都係！

聽到喊

相反豬仔

好感動

屌 好正呀

4個都好撚正

4個都上位啦

出曬水，我指我既眼淚

成利呀 c冇鏡頭

捧得勁明顯 金龍國

真係好好聽呀屌

呢首真係幾正

我細個打針都係搵D野咬

一陣一定要狂loop翻

睇睇下容國有啲似斗俊

呵呵

屌 好好聽

有鏡頭

屌

黎緊幾個月一定又狂loop

聽到起雞皮

癡線 好好聽

成利好慘

好西利

預定要loop

屌 呢組好正

出音源得唔得

但lag住聽 好慘

二佬同金龍國應該爆wo

有個嘴唇好突出

同柒架上次一樣

佢入到頭35已經好滿足

二佬上啊

捧呢個好過奶啦

同求呀屌

忍唔住笑左

二佬有陰真係好型

agger，好靚仔

有實力同淨識奶

睇bili bili ，唔會lag

金容國吹奏完成

勁好j

唔好笑入廠佬啦

有時真係做center都無用

佢唱我都係留意個嘴

個個直播都lag到仆街 屌

藝腎

二佬有d似張根碩

Vocal 好似冇乜用

順

生到好嘟好出戲

唔洗半個鐘D風向唔同曬

sira劇本get

我已經想像到豬仔甩con劇本
edit到佢最廢但全組第一
我屌你老mnet

諗住成利會最爆果個⋯
但佢唱呢首把聲唔夠柔

有得鳩叫先有用

sbt

岩岩話中國人係原罪出一出黎

太刻意捧 有d反感

半個鐘都播緊佢

？！

其實金龍國幾好嘅

right round

到豬同樹懶啦

連登都lum掂咗

樹懶

正阿right around

係我 我冇吹奏

屌你唔放vocal先

年豬

嚟啦

唉 呀仔 頂住呀

大家都係中國人
捧呢個好過奶啦

mix黎播？

嘩嘩嘩 嚟喇

樹櫴

又見到崔生

幾時先有春日

樹櫴黎喇，上位上位

樹瀨呀

岩岩有個飯幾靚女

屌你我要睇春日呀

好多fans

加油啊

青夏好靚

lag!!

豬仔頂住

金龍國下次一定頭20位
突然咁捧

有解釋時間

如果鏡頭比晒用陳既話

樹懶上呀

3個position都播喎 mnet終於正常小小

拍屎忽

女版最鍾意佢

你真係好好啊周學年

好彩樹櫴今集播

豬仔qq

開心嘅豬仔先係豬仔

right round 加油

我愛你呀周學年

利特好靚仔

仆你個街mix住播就放春日鹿喺預告啦屌你老母

dancing king金髮好柒

豬仔點解咁可愛

世界第一

JJ插沙跪求shape of you

屌不敢想像

豬仔真係好得意

好型

咁多飯拍 梗係唔放你

開始了

豬啊

屌你又嚟

Lag到唔知睇左d咩

又嚟了又嚟了

加油呀豬仔！！

走啦周學年

樹懶好型呀

豬做乜事到底

唔係 冇播嘅組一樣唔公平 其實冇分別

停黑啦好冇？

客官 你點既鏡頭黎喇

放過豬仔啦

返歸啦

又惡剪豬

可唔可以播下樹懶跳

頂住啦周學年

豬仔加油

走啦

樹瀨又真係可以到依家都一個鏡頭都無架喎

豬仔好慘

係晒春日度

仲未惡剪完豬仔咩屌

完全係甩既劇本 仲要加多一鑊今次 不滿編舞

對編舞不滿

播埋啲鳩嘢都唔播c

我明你呀 我j咗個句成兩個星期

一有學年就惡剪

仆街了

好煩阿mnet惡剪夠未

dk好直 準備봐봐

都給用陳好了

放過豬仔呀屌你老母

好惡

同隊長炒份量

Stop la 屌

dancing king 好恐怖

男d衝突好直接…

아니라고 봐봐

一係冇鏡頭
一有鏡頭就惡剪

樹懶唉

屌你dancing king

收手啦

봐봐

真係好撚惡

dancing king 好惡 好霸道咁

Dancing king柒左髮順眼左

好過女啦 s1無眼睇

Center都冇鏡頭

唔好鬧喇

你不是center

C位有咩用

center冇鏡頭係咩玩法

所以係上季Cube忙內嘅劇本？

嘉熙兜圈鬧豬

dk又太過直接。。。

下乜呂煥雄center嚟㗎？

做得好有咩用

剪到隊長好僧豬仔咁

鏡入面ge oppa

唔好再惡剪豬啦

快啲好返啦

橙豬仔1個鐘比2個人鬧

唉
豬仔點算

樹櫴去咗邊撚度呀mnet？？？？？

今集多好多討厭固定pick

豬仔唔好喊

剪到豬仔好似甩

唔想睇啦

學年啊

豬仔唔好喊
你已經做得好好

想睇老師讚樹懶多過睇埋呢啲鳩野

大反轉

唉唔好鬧交

乖 握返手

錫翻啦豬仔

邊個恰豬仔我同佢死過

dancing king 做乜柒

咸了

和好就好

和好吧

豬仔笑番

還我樹懶鏡頭

豬仔都係笑先好睇

樹賴呢

d排名咁撚浮動
下次豬仔會唔會暴跌

諗起璉靜同金珠娜

好翻好翻

洗白喇屌

好啦center都無鏡啦樹懶仔

唔揸手即係未掂啦，未掂即係要搞到掂啦要，係咪啊？

屌你老母啊mnet
想我心臟病發啊

樹懶都應該同人嘈下
咁先有鏡頭

有冇人見過樹懶鏡頭？

不要再說了

唔會 有鏡頭就升

屌 我好想睇樹懶 真係好想睇

俾我睇樹懶啊

Lag 到睇唔到和好 等中字算

樹懶去左邊

係咪洗白啦

咪揸左囉

樹瀨

返鄉下餵豬啦 on99

樹懶！！！

樹櫴呀

樹懶直拍應該可以有排j

睇樹瀨做c

好想做dancing king之前同彬十字緊扣 依家又樹賴學年

樹懶得翻呢d鏡頭

請夏好靚

洗左啦
好性格嘅人惡剪唔到得去邊

樹懶好型

青夏

請夏

樹瀨好勁

其他人零鏡頭

頭先嘉熙笑果幕好似救世豬

樹櫴識跳舞㗎！

眼鏡又打開個口

樹懶好撚charm

fnc

手臂舞出現了

樹懶果幾下都引死人

痴線好型

樹瀨要上位了嗎

男仔又真係會易啲爆。但容易揸手

b boy豬

我屌你呀

咪燈啦屌你老母
wb都俾你燈到冇第1

<-今集眼鏡cut

屌樹瀨好型！

喊咗

你忍唔忍到朱正延攻你先

屌學年

fnc收皮啦

樹懶wink

學年kiss

豬仔啜

屌做center做到咁少c位

樹懶樹懶

豬

求樹懶最少第2好嗎

請夏咁多鏡頭

Dk除左跳現代舞個啲好睇 呢啲無乜力

可憐其他幾個一啲鏡頭都冇

dk

豬組內第一預定

樹櫴氣勢180

Fnc 好冇禮貌

大頭oppa

成宇個樣

挑眉kahi

屌又咸收啦

呢一刻先見到fnc係到

善良學年

乖仔學年

+1

好好j呀樹獺

學年唔好喊

雖然樹懶少鏡頭但舞台係charm嘅
都會有多d 關注架啦

正常
樹懶第二好嗎

我都覺佢跳pop dance冇乜力

搞到我都想喊喇豬仔

樹櫴一句都冇...................

살려수세요

唔講真係唔知樹懶c位

同後記一樣
好感動

E ma囉佢老母

錫曬你呀豬仔

我想聽樹懶講野

呢組人都好好
除咗fnc

樹懶呢

主席出嚟挑機呀

豬仔忍喊果種真係比睇佢喊仲心痛

又無樹懶講野

唉，佢地鬧咬鬧到樹瀨都無鏡頭

神隱左

樹賴呀

樹獺豬仔姐姐愛你

乜呀

樹懶咸呀

center去咗邊呀屌

屌樹懶阿

樹櫴呢屌！！！！

同金成利一樣
隱形c

到rap?

係咁剪佢地鬧交 想睇樹懶阿

請問邊個係right round center

898 fnc

幾撚時先有春日鹿睇呀

樹懶淨係講咗兩句野

屌樹懶係咪嚟做dancer架
一句都冇我屌

樹懶豬仔拖手手

求下你啦 燈下啦

樹懶似會隊內第三

今集逢c位都神隱 點撚樣

等下集啦

Center由頭到尾都無

rap唔知邊隊先
我估奶oppa or 英文個隊先

見到樹懶咁..
希望眼鏡做多啲野r下鏡頭

今集會唔會出現呢

樹懶豬仔加油呀

橙

希望得得神隱

樹懶 제발

我屌 第三

molamola

希望菩薩下組

樹賴

咁撚勁

班韓妹係咪盲撚左

好想快d睇雍成宇阿 我好掛住佢

人氣GAME 好玩好玩

想咸，樹瀨明明好努力

Omg

屌 甩劇本

重比你中左

c嚟把撚

要喊了

又有狗福

哇屌 文福喊到手震

shape of you

文福同狗公

屌 實俾人黑
Bilibili啲人已經嘈緊

英文

屌狗公 想咸

狗公咸左

文福

做center有乜用

英文啊

屌文福狗公real cp

狗公福福

狗福

中間分界阿阿阿阿阿 佢黎睇文福阿阿阿阿

抵死 走啦

黎啦黎啦 黎吊打黑絲

屌你阿我想睇狗福

所以今集有冇眼鏡唱歌

英文先！

有個皇冠 唔識韓文都知係邊個

好可愛

啱啱shape of you個cm出我心跳得好快!

屌定黑絲先

玩火

點解今集鏡頭好似高清左
見到好多人生粒粒同痘印

屌定黑絲先
屌你老母

應該無rhythm ta 李有鎮rip

返鄉下餵豬

死垃圾黑絲收皮啦

黑絲又來了

英文好靚仔啊！！！

屌你黑絲

春日影都無

黑絲

英文啲方言腔好正

金東彬幾時死

真係唔想睇黑絲

黎喇，黑絲快啲哮喘死喇！

我都覺

黑絲真係無乜品

等到春天過左先播

素妍豔左

黑絲食屎大

壓軸

bnm carry

真係返鄉下同豬仔一齊過日子算啦
我唔睇啦

b站啲人就收啦
最緊要韓妹點睇

海外比人block左 嘈黎都無乜用

得得得

東明

黑絲害人

素顏

因為少人左唔洗用咁多鏡頭

做乜3條友著唔同衫

英文俾人屌

Center係英文咩 見到寫center

你唔播我都有得J

仍然相信10代鐵妹

關唔關你事呀？

奶個黑眼圈真係好撚大

一close up就好清楚

食屎啦黑絲

屌黑絲你做緊乜啊

廢黑絲 收皮啦

問下姐 唔洗咁惡既

黑絲食屎啦

收皮啦黑絲

黑絲退出啦屌

垃圾黑絲收皮啦！

今次黑絲仲唔收皮

屌垃圾黑絲

你老咪黑絲

哮喘

換左goggle la終於

係咁Lur

英文係c架！
點解會比左黑絲屌你老母

cheetah踢走佢啦

黑絲件衫好啱佢

收皮喇又喊

佢做緊乜

我仲以為佢地個個都白滑 原來係我一直睇低清既關係

黑絲？ ？ ？

黑絲返歸奶絲襪啦

阿奶個樣

我平時打C EGG都係咁

cheetah打柒佢啦 G持

黑絲累死人

見到佢比人鬧心都痛埋

真係好垃圾

咸咪有鏡頭

黑c你語瘴？

我miss左呀屌

阻住

究竟做乜撚投佢d人 乜撚都唔識 rap又唔得做人又唔得

英文 好心痛啊

Jm9

好煩阿佢 揀乜柒rap 收皮啦

屌 英文hard carry

屌英文好慘

rap得仲廢過呀森

黑絲咁樣點做c 同阿奶學下點rap先啦

冇人想睇你垃圾黑絲阿

屌阻住晒

毒撚過黎食花生

英文講野好正

幫你唱埋好冇啊黑絲

佢同用陳，骨折係嘥位

英文講野屌佢啦！

你又紅 又有位入
唔攻擊你攻擊邊個？抵死

又阻住曬

死廢柴

又哮喘

丁丁個樣

佢係照讀都有困難

屌 阻撚住晒

鬧9佢好正

屌乜柒都唔撚識淨係識得喊 咁唔頂得住壓力返屋企食奶啦屌

丁丁

屌 黑絲想點

丁個樣

奶屌打黑絲

上神台

學咩人參加101 收皮啦垃圾黑絲

哂撚哂啲時間

得得前面偷笑

死都要做centre

丁個樣正到

英文英文係天使

丁可以上神枱

奶仲好過佢

英文嘴炮

屌我唔想睇黑絲放送份量

丁丁都鄙視你

英文講得好快

英文講野好快

top11有位入， 攻擊

英文佛

英文大大聲鬧9佢就岩啦

奶真係好過黑絲

english方言

英文鬧定rap

英文上啊

啲方言腔真係好好j

好正

得得笑到

why not both

果然係bnm

唔拉你落嚟自己推點上

今季TOP60好多垃圾混咗入嚟害人

英文語速好快

英文平時講野都好似rap 緊

好柒

屌，佢日日都係個廢樣，又唔勤力，又喊覺得自己盡左力

NIGGA

浪費左啲位

大口仔

英文好正

英文聖光

成個on9仔咁

快到痴線

東腎啊！

福b回來了 仲有一科唔理了

狗公

屌唔好扮可愛

唔緊要唔緊要

東明shock好好睇

幾十個post無見

黑絲唔知聽唔聽得切

英文阿

英文呀

唔緊要你做得好好

路人都中意抽水㗎
唔笑你唔通笑個冇人識嘅咩

無事ge無事ge

多謝你

英文我愛你

係我眼中 黑絲只係dancer
收皮啦

正到

好撚心痛

唉

今集

黑絲1999

黑絲：!#!@$@!&#!@#(&!@(*&#*(!@!@#!)

呢個周學年都冇人識
笑嚟把撚

佢up乜9

東腎都好正

Mnet都對佢幾好無loop 4 5次

黑絲數白欖

唔好強姦我對耳

黑絲rap到1999咁

Lur撚到

好撚難聽呀仆街

黑絲個flow差到嘔

黑絲個黎乜撚野rap黎

呢個失誤已經剪得好好 上季個破音真係

黑絲口齒不清rap乜撚

完全唔知黑絲講緊乜

佢上次選pick me center已經係緊張

佢講緊韓文？

好難聽啊黑絲！

黑絲就咁讀都好意思做c

黑絲好撚難聽

黑絲好難聽

RAP到走音咁

即刻無歡叫聲

黑絲把聲都唔知做乜鳩

做乜鳩

rap黎既咩

好撚難聽

黑絲係咪外國人??啲韓文讀到咁

最後半個鐘春日鹿召喚

黑絲完全唔係rap緊 就咁讀出泥

英文失誤都好過佢

完得有啲突然

全素研係咪有嚟

Lur到一pat野咁

話說之前唔伋話英文讓個c位比黑絲

黑絲鬼食泥

應該係佢

黑絲黑一世

yup Sira隔離

點解係啲咁奇怪嘅點完？我以為仲未rap完

係 預告都有影

英文我愛你 失誤都唔緊要

鬼食泥黑絲

真係鬼食泥 難聽到

大家係邊到睇 aq stream卡到

呀甩咬指甲

真係勁難聽

英文 方言腔 你做得好好嫁啦

完全係bnm兩個carry

睇到阿甩咬指甲

B站唔lag

點解今日好似好快咁

英文老師唔好喊

方言腔好正

人哋讀快啲都係rap 佢聽唔到咁濟

集氣求rhythm ta

甩係sally後面咬指甲

淨係聽聲都知邊段係佢

黑絲dancer咋

黑絲仲笑乜撚，虧佢笑得出

收皮啦

好順喎

快啲下組得唔得

想睇文福狗公

黑絲扮乜撚

今日買左平黑絲

黑絲又洗白

黑絲你收皮

點解我覺得文福同狗公有路

召喚

抵死

g持

抵啦 黑c

英文成功啦你

英文1位

第3

黑絲啲口臉真係

bgm

應該係玩火 shape of u之後先狗福

英文下巴生暗瘡

英文唔好喊

冇料就走啦害Q死人

冇野睇錯

韓妹對耳竟然正常

屌1位咸咗

黑絲真係好撚扮野 收皮啦

英文b好ball

英文呀 唔好自責

好搶眼

你值得嫁

文老師唔好喊啦

英文唔好咸

5好咸

演技王

English

東腎d皮膚幾好

太好啦

Dance

越嚟越中意英文

又係dance 俾眼鏡我得唔得啊